[讓子彈飛]happy konger製作，社會變革嘅覺悟

唔理你係勇武定和理非，希望你都可以從中有D得着。
睇下自己有幾多覺悟，我地如果要成功，又具唔具呢D心理質數
唔係話佢呢套叫正確，但睇完會令你不自覺咁反思一下運動只今有咩不足

第一覺悟: 對抗舊有權威&既得利益者，武力+政治權威嘅正當性係好重要。
第二覺悟:單憑政治正當性&道理，係會有對付唔黎嘅目標
(我理解係單靠和理非，係有D野對付唔到)

第三覺悟: 武力去解決舊有政治嘅權威，重建政治正當性
(我理解係當人地唔講道理時，勇武係必須)

第四覺悟: 武力都會有解決唔到嘅問題，我地需要公民覺醒
(我理解係靠勇武勝利，只係用強權打倒另一強權)

第五覺悟:文化+知識，去延續我地相信嘅核心價值
第六覺悟:明白呢個世界係有班已經腐化左嘅人，你同佢講道理係哂氣
第七覺悟: 唔好比情感衝昏頭腦，君子報仇，十年未晚 (梁天琦已寄語我地)
第八覺悟:團隊每個人都會有自己諗法，自己想要嘅野。所以團隊需要紀律，要領袖
(要大台?唔要大台，靠互相監督?)

第九覺悟:要接受參與社會變革嘅人其實只係少數。一般人只會睇勝算而落注。
(我理解係花生友/和理非一定係大多數，勇武要明白一般人係破除唔到自己道德枷鎖)

第十覺悟: 變革之後，警性自己唔好變做下一個既得利益者。

諗起佢之前開個香港MEME POST

Push

推

條Link 死咗，po返條新Link

新link

同我推爆佢

要re re upload

紀律個點係因為人人都有自己諗法 需要紀律控制住 要知道真正做法係咩 其實琴日放火個陣有人話放有人話唔好放 證明無紀律係會無方向 唔知做咩 而領袖負責話俾在場人要點做 因為領袖係大家認同出嚟所以大家自然會聽佢講 當然而家無領袖係因為無好領袖仲做大台所以先咁

而家點有大台
邊個會做
邊個可以做

我以為係呢隻歌

機關槍叫喊比哭聲更響
平民維護愛侶亦要衝上

開火 為鎮守一個最微細盼望
無懼遠射炮像煙花放
為了家一個 這樣脆弱都抵抗
傷口 倦了的軀幹滲著了血汗
無論吃敗仗會極之沮喪
就算多沮喪 拼命拼命的反抗

係呀 因為之前14年大家因為泛民奶左野 就認定左大台係有問題 （好大台》無大台〉差大台）而家搵一個好似天琦咁樣嘅人都未必有 而領袖點嚟 係要靠一班思想家嚟啟蒙 要有一班思想的人係要一個好文化環境嚟培育 簡單嚟講即係要好似文藝復興咁樣

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

我明白呢個係一個長期既目標
培養/保育我地自身既文化
但短期既野都做唔到
長期既事又點會有人理

佢講領袖唔係大台
而係小組執行行動時
要相信隊長
唔洗太用神去解讀同分析隊長行為同想法

我知兄弟爬山 但係出面人仲未明白 仲係諗住用求嘅方式嚟爭取 證明都係仲未公民覺醒哂 咁樣長期嚟講都難行落去

人少打人多既方法
套電影已講左佢用既方法
歷史都有好多可以參考
但到最好 不論人多打人少
人少打人多 ，我地都要講一套思想
一套戰術，係我地都知冇大台既情況下
究竟我地到今日仲可以點行

大家都唔想見到既畫面，前線不斷送頭
分化 ，自己打自己
到最後 ， 有牌爛仔咩事都冇
我地，咩都冇晒

事實係部分人連思想都仲未完全醒哂 連思想都仲未預備好 談何戰術 而我地同狗最大分別就係佢地有紀律 我地無 如果唔係 我地點解會有咁多人落單 又或者係點解d 人後退個陣淨係顧住自己 又唔係幫幫手頂住的人同落單嘅人 而紀律係要有一個領袖去練 係戲裹面 張麻子點都係反抗者的領袖 而都唔係一個隊長咁簡單 都明白思想比起武力更重要 因為無思想係令一班人無方向 唔知點解要做 要記住君子報仇 十年不晚 唔好俾情緒沖昏頭腦 我地有好多野都係未做夠 要控制自己理智 諗之後應該做咩

呢堆精神覺悟 知易行難
當然而家係兄弟爬山 我只係覺得佢講既野既時間太長
我估台主既目的可以提醒到多d
去inspire 下其他人

幫推多一下

香港 加油

好東西就要上熱門

推上去

推!!個個都要睇

好撚高質

而家好多人kick左係

第九覺悟:要接受參與社會變革嘅人其實只係少數。一般人只會睇勝算而落注。
(我理解係花生友/和理非一定係大多數，勇武要明白一般人係破除唔到自己道德枷鎖)